拍賣網賣野遇到精神分裂既女人!

事情係有條友約我琴日12:45 灣仔地鐵等，我由12:40開始等，但佢手機一直唔通whatsapp又唔覆(只有一個tick)，我等到12:55走左。佢13:00先打比我, 話佢借朋友電話打比我( 電話: 6170 6832)，話佢到了。我話我走左，佢問點唔解等佢，真係好好笑， 佢最後話遲d再約。

到13:31 ，佢whatsapp我叫我打比她，我就打，她竟然話她食飯唔聽電話，叫我唔好打比佢， 但明明佢叫我打，真係痴線。

到今日早上，我收到6170 6832電話，即係佢朋友電話號碼，我起初未睇到，之後睇到就打番去，但又唔通。我就whatsapp佢問佢點樣，佢就開始發脾氣，問我想點，點解我不斷煩佢。 我好無奈，明明佢打比我，我只係覆佢一個訊息問佢點樣，何來有煩? 佢今天早上之前從來冇話唔買。我其實一早已經打定輸數怇不會買，根本冇主動再whatsapp 或打比她，佢突然唔買，又發脾氣屈我煩佢..真的不能接受。

巴打有冇興趣去日本AV公司做打格仔

icon係咪明星樣黎

I will sue you

精神病？

樓豬打格仔真係一流

吾你老母

以後d街頭訪問大家知填咩電話啦

on9真係乜撚都放上黎

笑死 畫條線
你唔好再hea啲

吹水台

曾經都遇過啲咁嘅人，呢啲人只會活喺自己個世界，應該唔多唔小都有啲心理變態添

就咁畫兩條線，
肯定比人sue。

條囡都幾有錢

屌 日日都見d on9 放私怨上黎
連登唔係你fb 呀

facebook 用電話搵到佢 D相好撚恐怖

吾你老母咩

快。

快啦屌

快你老母 自己搵啦

乜撚都擺上黎

吾

唔好乜柒都放上黎啦

一黎就快

整容整撚到

P相怪

香港係好多痴線婆
我賣野唔會面交+銀行要先過全數
唔岩就過主
費時自己受氣

嚇撚死 盒眼影都係留番自己用算啦

我傷殘人仕，師兄當做下善事幫下手得唔得

好撚煩呀屌 冇人想知呀

又係呢啲臭雞乜撚都放上來

臭你又奶

師你老母兄

原來係港女雞
屌你老母你睇撚下你個標題啦 九唔搭八內容標題黨
入到來原來又係你啲臭雞post啲私事上來博同情博起底

啲線想點